世上有冇一首歌既結他solo會正過呢首？

呢個live真係好聽到痴撚左線

guns n roses: November rain

Boss

November rain都正，不過唔鐘意佢地live

Rusty Nail '97 live

Spotify live in O2 arena 個版本正啲

笑而不語

how i wish how i wish you were here

John Frusciante 段wet sand solo
仲有好多數之不盡

gary moore

大村 Delusional Dreams

活著fifa

最鍾意 Hotel California

上面嗰啲收皮啦，依啲先係solo

搖滾大師...
我哭了

謝霆峰門下導師呀